覺唔覺揸2門車既人係onL9

要落車吞張櫈先俾人入到，柒到仆街

注意樓主名先留言